Классификатор вина
==================

* [vine.data](vine.data) - набор объектов (на первом месте класс)
* [generator.py](generator.py) - скрипт для разделения множества объектов на обучающую и контрольную выборку
* [parzen.py](parzen.py) - [метод парзеновского окна](http://www.machinelearning.ru/wiki/index.php?title=Метод_парзеновского_окна), выходными данными является процент ошибки, для каждого класса
